## Тестовое задание компании OneTwoTrip

Redis server v=4.0.1  
python 3.6.1  


Требуемые пакеты  
redis 2.10.5  


Варианты использования:  
1) "python app.py" - для запуска приложения как генератор\обработчик  
2) "python app.py getErrors" - для просмотра ошибок  
3) "python app.py debug" - для запуска приложения как генератор\обработчик с выводом информации о совершенных действиях  